耳機推介 (打機用)

Budget 1000-2000
多玩槍game
Rog Strix Fusion 700又點睇

astro a40 tr + mixamp pro冇得輸

cloud2

死打手

係好撚正

有錢GSP 500 / 600
無錢Game One/Game Zero
超級無錢Cloud Revolver S
利申：Sennheiser打手

Sennheiser PC37X

Ath-M50x 另外買支咪

Sennheiser PC360
永遠既經典
唯一可用來聽歌既gaming headphone

支持

身為打手 更係pc37x pc360啦
Game one game zero gsp 唔係純種senn 血

小弟不才 有怪莫怪

係佢打手就HD598 6xx啦

v2

冇Mic點用呀
Pc37x 咪用 598單元囉

Logitech Pro X
1000hkd有找

想搵人試下

Modmic？ Blue Yeti?

Corsair virtuoso se

pc37x香港係咪無得買？

Massdrop 直運香港
就好似hd6xx咁

放心 massdrop好撚穩陣

運費幾錢到？

300hkd左右

Gsp670 同hyper x orbit邊個好

Gsp600 定 Astro a40 tr + maxiamp pro

g933